今場史雲斯係咪3球都越位？

如果唔係皇者猁會失3球？

全世界b害

真

係
所以呢場唔計

建議重賽

自己開個威爾斯超啦屌你老母史雲生